# to do list

马赛克地皮生成

给地皮调色

灵活调整室内摄像头

进出房间视角

roominterior组件

修ROC SG

载入语言包

猪镇的生成设计

蚁穴和洞穴地皮调整

室内物品高度怎么调不了啊

海洋之椅，火山祭坛

漂流瓶显示宝藏没有标记

雨林的小地图贴图不对

浮木舟不掉耐久





# have done

室内骑牛问题已修复

栽种房子的时候有bug

不要把东西给房子

玻璃雨

蜘蛛网

中文语言包

语言添加自动选项

洞穴的掉落物会落入水中

建造栏图标未解锁

单机海水联机化

直接制作帽子戴上会报错

waffles_plate缺少贴图

原MOD写的清楚积雪的效果只对主客机一体时有效